田北辰賣港，要求荃灣起智慧燈柱

"XII 第 11 項議程：要求荃灣區試行引入多功能智慧燈柱
（交通第 40/18-19 號文件）
72. 主席表示，田北辰議員、鄭㨗彬議員、馬庭熙先生及范煦瑜女士提交有關文
件，並介紹出席是次會議的政府資訊科技總監辦公室總系統經理（智慧城市）湯
文光先生及路政署高級工程師／1 鄭重山先生。

政府資訊科技總監辦公室總系統經理（智慧城市）回應，政府於二零一七年
的《施政報告》中提及會試行多功能智慧燈柱，並計劃於未來三年分階段更換或
安裝 400 支智慧燈柱，其中大約 50 支會在二零一九年六月前在觀塘及啟德區內
安裝，其餘的燈柱將由二零二零年起陸續於中環／金鐘、銅鑼灣／灣仔及尖沙咀
安裝，現時已展開前期準備工程。該辦公室會在試行安裝首 50 支智慧燈柱後檢
視成果，再考慮會否把荃灣納入試行計劃中。另外，政府即將安裝的智慧燈柱已
包括大部分的建議功能，委員亦可按計劃成果提出新的功能以供考慮。

75. 委員的意見及提問摘錄如下：
(1) 詢問第二批 350 支智慧燈柱的安裝時間表（主席）；以及
(2) 認為荃灣區內的新樓盤將陸續落成，對有關設備需求殷切，希望可把荃
灣納入安裝第二批 350 支智慧燈柱試驗計劃，並把有關計劃擴展至全港
各區（副主席）。"

田北辰議員、鄭㨗彬議員出賣香港,一定要踢走建制派!

癲

條本身就牆頭草邊邊有利就企果度

推俾更多人睇

721
831

On9
一向都賣港

Pish

佢從來都係自己人

證明而家政府真係贏緊

牆頭草

要票就話幫巿民 要錢就幫軍政府

屌，推呀

2018.08.17

樓主貼old news 係咩事？

依家隨時轉軚

push

屌咪推old news先啦

雖然係上年嘅事，但佢要求荃灣起智慧燈柱咁大件事，一定要煲大佢同諗方法阻止!

真係冇可能當姓田果2個係自己人
佢見唔對路插你兩刀都似

2018年

點解唔裝半山區先？
保護有錢佬優先

雖然old news但條友不嬲唔係自己人

人臉辨識

dklm

推

block柒佢喇
貼舊文玩分化

old news都推係咪戇撚鳩

唔好分化，果時香港人末知智慧燈柱嘅真正功能。

舊聞

Old news

2018 08 07

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

狗改不了吃屎

咪玩啦 舊年真係冇人知燈柱會侵犯個人私隱，反而果時見個設計靚過舊款，同識得監測天氣數據都幾期待佢推出，點知集體中伏

何來分化?田北辰從來都唔係自己人啦

721 811 831 新屋嶺

依家無咪得 起左咪拆左佢

田縮縮
縮番入你老母個西啦

條友本身都好仆街

pushhh

2018年08月17日文件
樓主有心定唔為以

未必係自己友但唔係敵人。

其實譚文豪都有投同意票添 你唔講下？ 拎單old news 出嚟帶風向 落力推有用post 好過啦

成撚日係到田叔叔好撚煩

哇屌你老母臭化閪

佢不嬲都賣緊
唔好對佢有多餘幻想

屌你老母呀樓主

翻舊帳
加佢入制裁名單
兩兄弟成日單出單入
真撚樣

田北辰不嬲都係狗

blocked

冷靜d啦

同路既一個都不能小

與其喺度推舊聞帶風向，不如推番今星期啲行動po啦屌

929 銅鑼灣啊

不用任人做漢奸

on9我地需要佢地嘅喑中支持

正仆街，呢頭扮支持要成立獨立調查委員會，個頭又賣港人

2018年點知個局面會變成咁
果陣仲有好多泛民支持添
係咁割席係咩玩法

不嬲都係賣港賊，冇乜意外

On9當有趣

借位

巴丢草想揾你地幫手！！！

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

2018年08月17日
田北辰唔係同路人但而家佢唔係我地既敵人,明顯樓主想分化
完全封鎖
負評
不推文回覆
上一頁

其實佢一向都係幫政府
只係屌黨鐵啫
田北俊先叫好啲嘅牆頭草

Push

大家除左標題，係咪唔會睇內容同圖？

舊聞都當突發

同你一樣啦，拎個空ac
隔成年貼個舊新聞
果陣全世界都以為好野
後面有出黎解畫
收皮啦 分化撚

當年你都估唔到智慧燈柱係用黎人面辨識啦

不嬲都反呢條友

推！！！！！

分化田北辰？咁義士拆條燈柱係唔係唔啱？

2018/8/17

起啦,唔起點樣拆,喺制度入面都冇得同你地玩架啦

其實攞舊聞嚟屌，根本無意思
關注下嚟緊要做咩，仲好過

佢從來都唔係好人

條友剩係係逃犯條例上係同路人

612 721 811 831 新屋嶺

唔係話撐呢個人，（佢有時都肯講吓人話都唔算太憎佢嘅），但2018年嘅old news 拎出黎講做嘜尻？

全香港政黨都係賣港
但你而家POST出黎係想點?
之前飯民都賣港架
又唔貼撚埋既?

郁唔到超人，而家拎單舊聞嚟郁佢d馬？

見到青衣北橋海濱個邊嘅橋底已經出現咗！！！！